台灣太陽花運動點樣搞

衝，定唔衝？衝左入去又點？
係咪先有個充分商議既機會，再民主決策，會好D？
“咪搞啦，打仗吖嘛，邊有時間？” 但打仗之前，係咪應該預留時間傾清楚D？
不妨重溫一下台灣太陽花運動。大量群衆一齊聚集搞野，但點搞，真係意見紛云，有時閙到頭崩額裂。他們當時模仿2011年佔領華爾街運動的《商討手勢》，方便群衆在室外集會時，可以實行最民主的決策方式。如下：

還有呢個報道可以參考：
太陽花運動舉行公民行動會議

都係嗰句, 人地假假地都係民選政府

人地立法院長無call警察
所以警察唔可以入立法院

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

Fact Check : 太陽花運動打緊仗無人用乜柒《商討手勢》囉

你條sources 係完場之後架on9